\begin{problem}{Международная олимпиада}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{512 мегабайт}

Все любят олимпиады по информатике. И все любят в них участвовать. На планете Тау Кита нет единой общей международной олимпиады по информатике. Зато каждая страна проводит свою собственную международную олимпиаду школьников. 

Таукитяне считают олимпиаду международной, если в ней, помимо страны организатора, участвует хотя бы один школьник из другой страны. Каждая страна-организатор старается минимизировать издержки, то есть минимизировать количество иностранных участников. Однако, чтобы не потерять статус международной олимпиады, она приглашает всех членов сборной команды только из одной страны.

Всего на Тау Кита есть $n$ активных участников олимпиад из $m$ стран. Сила участника определяется рейтингом на авторитетном сайте с соревнованиями по программированию. У каждого участника ~--- свой уникальный рейтинг. Таким образом можно однозначно определить, кто из двух участников сильнее.

Хозяйка олимпиады не может ударить в грязь лицом, поэтому она хочет, чтобы первое место занял участник ее сборной, а последнее место~--- участник из приглашенной страны. Таким образом, страна-организатор приглашает сборную из другой страны, если сильнейший и слабейший участники из страны-организатора сильнее сильнейшего и слабейшего участника приглашенной сборной соответственно. Если вариантов нес\-колько, из них выбирается страна с наименьшим количеством участников.

Преследуя разные цели, некоторые участники могут поменять гражданство, и, следовательно, могут выступать за новую страну. 

Вам требуется обработать $q$ запросов двух типов:
\begin{enumerate}
  \item Страна $g$ хочет провести олимпиаду. Нужно вывести номер страны, которую она пригласит.
  \item Участник под номером $x$ меняет гражданство на страну $g$.
\end{enumerate}

\InputFile
В первой строке заданы три целых числа $n$, $m$, $q$ ($1 \le m \le n \le 1000$, $1 \le q \le 3 \cdot 10^5$)~--- общее количество участников на планете, количество стран и количество запросов соответственно.

В второй строке даны $n$ чисел~--- номера стран, за который выступают участники, в порядке убывания их рейтинга.

В следующих $q$ строках описаны запросы. Каждый запрос начинается с целого числа $t$ $(1 \le t \le 2)$~--- типа запроса.
\begin{itemize}
  \item Для первого запроса далее дано число $g$~--- номер страны, проводящей олимпиаду;
  \item Для второго запроса~--- числа $x$ и $g$~--- номер участника и его новая страна соответственно. 
\end {itemize}
Гарантируется, что в любой момент времени у каждой страны есть хотя бы один представитель.

\OutputFile
Для каждого запроса первого типа выведите номер страны, которую пригласит заданная страна. Если таких несколько, выведите любую. Если такой нет~--- выведите $-1$.

\Scoring
Баллы за каждую подзадачу начисляются только в случае, если все тесты для этой подзадачи
и необходимых подзадач успешно пройдены. Для некоторых подзадач может также требоваться, чтобы были пройдены все тесты из условия. Для таких подзадач дополнительно указана буква У.

\renewcommand{\arraystretch}{1.3}
\begin{center}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|} \hline
    \multirow{2}{*}{\bf{Подзадача}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Ограничения}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Баллы}} &
    \bf{Необходимые} \\ 
     & & & \bf{подзадачи} \\ \hline
    $1$ & $1 \le n,~m,~q \le 100$, ~$t = 1$ & 5 & --- \\ \hline
    $2$ & $1 \le q \le 1000$, ~$t = 1$ & 15 & 1 \\ \hline
    $3$ & $1 \le q \le 1000$ & 20 & У, 1, 2 \\ \hline
    $4$ & & 60 & У, 1, 2, 3 \\ \hline
  \end{tabular}
\end{center}

\Examples

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\exmpfile{example.02}{example.02.a}%
\end{example}

\end{problem}

